新手機Game Royal Crown (皇家冠冕) (Steam都玩得)

睇圖好似幾好玩 同Exos Heros 同一間公司整 我都未開始玩 依家維修緊 大家可以試下玩

維修到UTC+9 17:00, 香港時間4點鐘

外國人試玩片段 好唔好玩未知 大家開伺服器睇下岩唔岩玩
依家手機Game荒 我覺得應該唔錯 同埋我上面講錯左 唔係Line Game整 佢係發行個個

幾正 睇佢玩到好激動咁

好似幾正

大逃殺類食雞GAME 不了

行得好慢

搵唔到match 既可以去setting轉server 岩岩打左一鋪 係southeast asia

玩法係用大逃殺拎裝備 技能睇你有邊隻人物 唔同人物唔同技能 可以採集合成裝備 唔一定要入屋拎野 補水要採草自己合成

全部人物都可以用錢買 暫時有16隻人物

收番 合唔到裝備 係合d加攻buff,水同特殊攻具

教大家點樣手機同steam用同一帳號
首先係手機開左個帳號先 之後去Setting->Connect->Send 佢會比一組密碼你, 之後你去番steam隨便開個帳號 去setting->Transfer打番個密碼就可以

上面係幾樣合成需要既材料 呢左Game我覺得合成緊要過一開始就搵裝 有個叫Flame Tone既超好用 有時可以幫你擋傷 又會自動攻擊敵人
另外大家可以係Setting->Control較Auto-target個方法 睇你想Lock最近敵人定最少血

食雞類唔同fd傾住計玩真係好鬼悶
一定要約fd玩先開心

最細果幾個圈
個個喱係啲草到

D公仔咁撚似救世者之樹

一齊玩

同製作隊

玩左場
節奏比想像中快
係迷緊合成D野 邊D有用
同埋道具D毒氣彈點用咁

真 尤其係啲弓手

好狗..

放佢去快捷鍵當技用

係咪一click就auto中人
唔洗set位

應該要自己瞄
我未用過 但飛矛要自己瞄

有無人一齊玩

幾過癮

係幾好玩, 但係有中文會更加好
d道具合成睇英文睇到眼都盲

好地地出ONLINE GAME打怪唔得既
唔識食雞

排左2分鐘都未有人

合成都係一樣料合一件
都係符文/藥水/飾物
有就挖有就合
最重要都係打下怪升lv 高lv過人好易打贏

其實mmo有好多喇喎
依類真係吸引？

同人互片次次都輸
default 執果d 裝未必係最好

佢仲有啲類似rune嘅野可以掘礦升

你可以轉下server試下

玩左陣，如果唔係食雞佢d操作畫風應該幾吸引

轉左就lag到排唔到

其實隻game都幾易玩 同埋唔係太多人玩
個rank好易上頭30 利申 peak rank 115x

畫風幾靚 不過排咗10分鐘都開唔到場

食雞唔岩玩 LM 做OLD PAT PAT

RO樣

有冇巴打一齊玩?

Southeast Asia?

第一場就食左雞
不過隻game又要每件裝裝D野又有3個passive卷都幾忙下 基本上都冇時間睇字 仲未計合野

要研下點配

睇下你玩咩 隻GAME對魔傷既好唔友善
玩坦就HEAL&SHIELD +5% 同COMEBACK一定要裝
剩番就睇下你要CD定輸出 再唔係跑速都唔錯
暫時剩係玩得熟隻坦 其他等人補充

邊隻坦
感覺右上個隻唔錯
今日free有隻男既都唔錯

又幾好玩 但係排好耐

感覺sqard多人D

盾嗰隻
其他我都唔會叫做坦叫FIGHTER

見佢無啦攻擊技
solo會唔會殺唔到人

開返個tg group啦，自己單機連好快厭

著晒法裝大大力又追住人打 人地打你又唔痛
試過打多過二萬傷
不過我玩squad

我玩solo，頭一分鐘死咗

點樣可以回血?
淨番半條血, 周圍開箱都得裝

斬草黎合成

睇完好想玩遠攻

合藥水或者做食物
有D食物如果食完成個圈除左補血會補埋魔
斬樹有蘋果 割禾草都做到食物

今日打左幾場 有隻遠攻可以跳過障礙物 連續兩場比人咁屈

得3隻

炮女 槍男 弓女

邊隻

我仲研緊main邊隻 睇完槍男好布性趣
全critical rate

炮女

有冇人一齊玩
Id ChineseVirius

ID: KiseRyota
一齊玩

好難玩

買左刺客女 都幾勁

買左
玩左場千幾場 用得好廢

好難玩

最大問題開場等好耐

師兄咩Ser 我30~40秒 1場

見隻game q版以為輕鬆game,點知harecore到傻
squad 3個人, 一開波又要鬥快搶資源, 又要分定位
team著街場有一個唔合群就玩完 < 哩個最唔明, 好多人玩squad但係獨狼走左去
有冇巴打一齊玩?

KiseRyota
一齊打

add左

我想問點睇自己咩ser?

想問下有冇tg group

左下settings > server

你開

街人真係伏到一個點

East Asia

開tg grp要afd人，有冇人加左我tg先

買左3隻角
槍男 坦 同槌男
都玩得好廢

點解唔整rpg要整濕尻大逃殺

買角有排儲
雷法我覺得幾好用

其實呢D 即時對戰大逃殺有咩好玩....
玩完一場又咩都無
好虛耗光陰

咁有咩game好介紹

無

玩完一場咩都無 其實同lol個類一樣

但人大左係得返呢啲選擇 因為無時間去持續build up一樣野 無時間去育成角色

問玩得廢
執野3-5分鐘
一見人唔夠1分鐘就滅團
其實都幾無癮
執完裝仲要趕去野區執下資源整野食道具打野怪升lv
是但有個on99唔跟隊都無得玩

solo玩坦不如玩其他角
我squad玩因該隊友係補加輸出 我追住人慢比佢地打咋

唔小心買錯
本身想買另一隻 結果認錯人買錯 皮都買左
結果要買晒兩隻

真，勁on9
唔整rpg晒左

我覺得每隊多一個人
20隊減做10隊一齊打會好好多
依家一跳完落去拍住一件on9隊友已經輸硬
容錯真係太低

試過一開波少一兩個隊友
就算捱到最後2打3真心難打

少兩個隊友點打
飯都無時間食

龜當solo
但一定拎唔到第一

開GRP啦

改一改前期人人有得farm下
唔係排隊揀人入場要分分鐘成3分鐘
落到地唔洗30秒就完真係好弱智

我就係呢種感受

簡單講隻GAME缺乏"翻盤"手段
開場拎到優勢就farm人頭升lv都冇問題,
team著1/2個亂玩街人 你成場個任務就係幫佢地執屍復活然後撞到人就走佬
有lv系統偷雞機會更加微乎其微, 我諗唔少人輸多兩場就棄

維護到十點

所以我玩開solo
但都成日落地執完野就死
成日一打一都輸

咁你應該未試過成場FARM人頭但比隊FARM JUNGLE既殺晒
仲要對面係大部份綠裝少量藍紫 我嗰隊全藍咩都齊但輸成LV

呢隻game落地最應該做咩
執裝 整石飾品 farm lv
個次序邊個重要

Farm lv成日唔知低lv怪係邊

基本上冇裝都幾難farm
所以一定係執幾件裝之後衝去整石飾品
再farm LV

啲友唔識玩打完第一波都仲係個城度揀藍裝執真係谷鳩氣
有基本裝即刻入去jungle farm好撚過啦

好多裝唔識配
飾品跑速攻速
全攻石
卡片唔知上咩

玩極都成日死so9sad

轉左角色
殺人殺到飛起
唔怪得平時成日輸比女刺客

上網搵wiki睇裝睇技

有冇人留TG ?
冇人開GRP 我開
平時WEEKDAY 放工唔想開CONSOLE電腦
玩下電話算
希望出SWITCH版

咁快手有wiki

好玩。有冇tg?

希望有中文/日文遲 d